其實D白宮聯署點解唔係reddit推多D

上連登100萬人睇有幾萬人簽已經算好多
上reddit推多D 起碼係成千萬人睇
而且係大量美國人
出白宮聯署PO
麻煩PO埋上reddit
再係連登PO埋 LINK比人推
多謝各位合作

Twitter more useful than Reddit

一齊啦屌

想知白宮連署姓曾條友有冇得重開，既然佢bug左咁我地就重開一個火速爆左佢

因為聯署係上屆嘅野
今屆政府2019 1月1日已經係再回應
簽幾多都唔會覆

*已經無再回覆*

我都係無confirm email

咁都仲有人做緊
理得有無用禁個制咁簡單

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

同遊行一撚樣
幾百萬人政府都唔會理 唔行? 唔出?
個簽名簡單過出黎行幾百倍禁個制

你知我無？各自爬山。

應該冇subreddit俾你咁樣推聯署
有啲sub連reply放link都唔俾
睇清楚sub rules先好玩

各自爬山

我就係唔知呀
所以繼續努力 頂撚住

乜有D咁既野

因為本身寫明10萬個簽名有回覆 只係依家無再回覆 唔好咁大期望

遊行不嬲都無明碼實價寫明 幾多人有回覆

根本無得比較

咁當簽署永遠都唔會有人回覆
同遊行一樣 簽名同遊行一樣無人會回覆
咁遊行義意或目的就係同全世界人講香港有幾多人表態
聯署都係同全世界人講美國/香港以至全世界有幾多人表態
有人話reddit推聯簽署可能違反規定 所以我都不推文

我2個email都收唔到confirmation!

另外我見好多宣傳但個數字好似維持不變, 會唔會係個網有bug

應該無問題，copy and paste一個就可以。